冇有人得閒會上返高登睇吓

一開始既地方

不了

成分鐘都load唔到，仲衰過單機

唏噓